你貼屎，我估你食過咩

挑機

應該係第一屆

痴撚線post
入來D人係咪想睇屎

樓主都係想J人啲屎

我又估
我估你食過飯 飲過水

近期比較滿意既作品

一邊食飯一路睇個post

綠豆沙

不能只有我看到

好臭

💩

癡撚線POST

第一張就見血

唔敢開圖睇 諗到都...

又話公廁鬼見愁

隔住個moon都聞到臭味